知唔知點解依家次次遊行都冇一百萬人？

因為我地冇入到維園呀
128有行過既都知一定過一百五十萬人
點解公佈數字都係得八十萬呀？
因為民陣永遠都淨係計維園出既人數呀
應承我 就算等到夜晚11點都好 都要塞入維園
唔好再偷懶係sogo插隊明明大家出左力 但無端端比人打個六折真係好唔抵架你都唔想行左等於冇行架嘛
同埋記得要係天后出 再慢慢塞過維園 天后滿左就係炮台山出 唔好再係銅鑼灣出 次次都塞住左個出口 你又入唔到 維園既人又出唔到
一月一，維園見!

一月一，維園見！

天后出，塞維園！

推呀關乎成果架！

推

天后出，維園見！

入維園，唔好懶！

我知點解，不過事實你系吾會鐘意聽

幫手推多幾下

唔知話你天真定咩好

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

一早block撚左你啦柒頭

幫手互推

Push

Thankyou 一齊幫手推呀巴打

推呀

入維園！

個個都天真咪得囉on9

岩呀

唔會出
啲人平時咁鐘意係屋企睇直播
日撚日等大遊行，懶過狗
之後用出席左大遊行比籍口自己，其他日子唔撚出
唔出席和你shop/開花/集會
又再等下一次大遊行，無限loop

既然係咁
我地1月1就學番啲人一次，係屋企睇直播

唔該你地想像一下1月1如果出到去係得百幾人、幾十人
甚至十幾人，你地係咩感受？
一次係咁，兩次係咁，三次係咁，四次係咁
五次係咁......
我地呢啲就次撚次都係咁，結果上網睇直播有幾萬人
現場就一渣便方，得啲叔叔、嬸嬸戴口罩
你班仆街，啲上左年紀既都出席得多過你地
總之你地一日唔撚改，我呢team 都唔會再出大遊行

真係手足點會捨得dump低手足 如果你係好似你講到咁勤力乜都出席矖既 就更加無可能忍到唔去啦
做自己認為要做既事
想散播負能量慳翻啖氣啦
我出名正能樣黎

分化撚全面進場

不嬲都唔係淨係計維園

照你咁講
平時係屋企睇直播，dump 低手足既人唔係手足啦
係咪咁既意思？係咪咁就正能量？
面對現實啦，唔該你地
唔好呃撚埋自己

咁你都唔好出po求人重整連儂喇 直接quit左場抗爭啦 係咪咁？

手足求你幫手推多幾下

其實係搞太多活動搞到麻木咗
啲主題都係大同小異
唔係要日日搞活動嚟保持熱度
係要集中搞多幾次成功嘅活動嚟維持

同意

Push!!

天后出呀

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

唔好懶呀

入維園

到時見

你邏輯好有問題
我宜家係串鳩你地出完大遊行，之後其他日子唔出席

由頭到尾都冇人講會quit 抗爭
但係唔撚會再出大遊行，大遊行既存在結果比啲人做籍口
就好似講左光復連儂完全冇人做
點解大遊行又會有咁多人？
就係因為你地貪熱鬧，當抗爭係潮流，人命係話題
平日就完全唔見人，現場往往得百幾人左右
試過有日程表活動得十幾人係現場

平時呢啲做爛頭卒既
做開傻仔既手足為左唔想被人話分化
佢地心地好，唔敢屌
區選之後你知唔知人少
我地做野既要買多幾多物資？次次出去都係冇人
但係直播幾萬人，之後你宜家同我講分化？

我同你講
真正分化到場運動既人唔會係網上講幾句野既人
而係一班唔出席，經常坐係屋企果班

一定要入維園呀

不打尖
入維園

推！

1.1維園見

手足好抵讚

準時見

謝手足，推多兩下好冇

幾好笑

唔好在打尖

不插隊 維園見

Ok

咁點解民陣唔搵人係老銅條街數人？
等入維園真係好辛苦 唔係個個頂到

入維園呀 次次都好撚多人係前面打尖

多謝手足

我都想知 可能好難數啦始終條街冇出入口

真係

"是你教會我和平遊行是沒有用"
我唔係分化，但有冇人可以解答我點解仲要執著喺遊行同人數度?

推啊

7婆唔睇國際睇

請問吻屎係抆屎定錫屎？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Rui

幫手幫手

tui

pish

我都無行入sor

一月一 維園見 推

入維園 入維園

警世po此風必須長，幫你推

lm

唔緊要我之前都冇2020做翻岩！

多謝手足推多兩下好唔好

膠都廢事比你

大把撚樣銅記落, 唔會入到維園的

完全唔合邏輯

盡做啦

push

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

1月1 維園見
入維園呀！！！！
.
.
.
但係我架車行西隧 , 想知點可以唔經銅鑼灣去到天后

無論你講得岩唔岩，我都贊成維園起步，屌班插隊撚下下中間插隊，我一早到維園都因為班仆街插隊，又塞成2個鐘先出到發，到sogo又再塞，
真心唔明點解連遊行都要偷雞

低級分化撚

問題係多人到入唔到維園 建議民陣改點人方法
利申128三點入到維園塞咗個幾鐘先出到去

入維園，唔好懶

真 本身想出post講

聽日要繼續出post!!!!

0分重作

收皮啦

甴近平

塞 入 維 園

推 唔好打尖啦

P 牌推

好懷念曱近平

啱啊推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

😡

岩 我日日出 唔同topic

所以全部人天后落，比維園班手足出左去，自然入到去

一定出。今次兩點開始好過三點。但大部分維園出都等到PK. 今次我做插隊L了。

維園見

作為白卡痴線佬，次次都係綠卡出北角行過去唔入維園

去左等於冇去，諗起都爽
#藍絲都笑9你

上次80萬人偷懶左
1月1一定入維園先

明明幾次過百萬你又睇唔到

都唔知樓主係天真定假膠
100萬、200萬啲人都唔係個個入維園㗎啦

一月一號見！

第二句就睇得出樓主早期冇出去
128明顯就少人勁多 仲係度打飛機150
69 616咪一樣大把人插
利申69 係維園塞左幾粒鐘

Bingo

上次我真係天真咁係維園等出黎

有用post 推

早d入咪唔塞囉

我夠知實質有 係數字上冇

on9你用波斯富街天橋計咪得

d人次次比銅鑼灣打尖先唔入維園

天后出，唔好塞銅鑼灣，比維園人出，一齊維園見！

次次都早到入維園等

所以咪要天后出

入維園呀

128個次根本大家太老定冇做足宣傳
依家仲有三日都係宣傳不足
班黃絲kol明星議員都冇幫手帶風向

收到

我次次都早去。佢哋叫人在草地等隊頭出，跟住又等話外邊塞。起碼等一句鐘，仲要自己閃走草地，先可以開始行。

但⋯我一定去。

插隊不了

不嬲都係用波斯富街㗎啦
明明冇一百萬人唔通都要吹有一百萬咩
有幾次過100萬人又要話次次都冇

1/1 維園見

一百萬其實一定要拉長一日嚟行先有機

而家次鳩次未出發就TG放題 圍捕鳩拉

點行到80萬 100萬 200萬嗰種盛況

唯一方法 多區齊行 分散嚟行 人數一齊計

721831

上次真係無。三點起步，遅過平時兩點。七點返回銅鑼灣已經沒有隊尾。一定無一百萬人。起初三點好塞，我仲估有一百至百伍萬人。但見隊尾好早完。知會無一百萬人。隊尾要九點左右先完，兩點起步，就算唔爆入橫街，都會有一百萬人。

入維園行呀屌

想知1.1維園有冇其他活動
上次個工展會霸哂大部分位

你話過一百萬係講緊69 612？

倒完數第二朝又點起身
你玩班勇武啫

其實相入面邊見到咁多人已經唔錯

和理非我求下你哋可唔可以著black bloc

講得好

香港人唔天真就唔會出黎on9 左7個月啦
光復香港，時代革命

1月1日唔好再係銅鑼灣出 唔該！勿插隊！

塞爆維園

Pish

616 818

同意

不過維園係咪俾民陣用晒都係關鍵

如又有「工展會」之類活動霸住就難搞

see u all

721 831 101

人數不是一切

一月一
維園見

全部有秩序入維園先呀

維園出發

1月1文宣全部加返喺天后入維園會唔會好啲？

一來無入維園
二來真係少人左

一月一 維園見 推！

日日都遊行，鑊鑊都話核彈，但又唔見爆，消耗自己士氣。

同意 差唔多日日都有活動 講真試過一星期去四個已經好撚攰 其實應該要重質不重量
一星期兩三個活動已經ok
太多活動會分散晒人力

一月一 維園見

不如民陣公布點人數checkpoint好過啦

1.1 維園

入完 等左3粒鐘出返黎

少左人去遊行又唔代表少左人支持運動
之前616個陣好多都係老人家又bb車
依家啲黑警咁撚癲 好擔心會搞到啲小朋友

到時我唔要再見到連登有即時討論
全部同我出去

人數對依家黎講有咩用
我覺得人少都唔緊要 最緊要做到野
"地下化"

之前暑假 留學個啲返埋嚟香港
利申 我家姐其中一個

希望大家代還柙手足行出黎

其實過左50-60萬之後，真正確實人數唔係真係咁重要姐，你用邊個方法統計都一樣會有人質疑，唔好再覺得谷爆個數字而搞到一大班人塞到死都行唔到，我寧願維園數字少左d，但成條路都有我地嘅人行，好過維園塞撚死哂，後面d人夜晚7-8點都出發唔到，有d頂唔順攰提早離場咪又係衰

次次塞維園比打尖嘅一早行晒 我就行5個鐘 咁樣好咩

OK,入維園！

所以咪叫大家唔好再打尖

雖然好撚辛苦 但次次都想全程行完 唔係出黎打卡就走 咁先係遊行

因為民陣班撚屌數學剩係比毅進制好少少

Push左先

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

去遊行，入維園

咪撚再打尖 好好地行足全程

唔關事，民陣唔係得維園數人

一向都無

呢個真

入維園!!

============================

[DSE要人] 線上和你溫

Tui

堅
今次一定要逼入維園

up

千祈唔好灣仔/金鐘插隊！！！！！

我6月開post講嘅時候全負評
而家連登仔又轉左軚喇

可唔可以介紹下你隊分化team 有咩人

Support

咪撚ON9啦樓主
又屈報細數 就係出過咁多日先知80萬係差不多既數字果日
同埋民陣點會咁ON9剩係數維園

不過讚成天后出 天后出唔到就 炮台山出 再唔得就北角
我次次都係咁行

做多啲宣傳冇咁多人插隊 可以有效推高人數

關咩事 根本好多人覺得冇左反送中條例好多人都心滿意足
理撚得手足係咪condom 都唔再爭取其他訴求
何況其他訴求本身就有d位唔合理 仲點會多人出黎繼續抗爭落去呀

一陣射個tg入去 你入俾我睇安全行晒都偷笑

入維園
不打尖

我想知點解民陣唔改點人數嘅地點

黑警越嚟越猖狂
好到人比佢哋嚇到唔咁出

不過記住越多人越安全!

之前唔係有次係波斯富街計人頭？民陣可唔可以遊行前講邊度數人數？

天后出
入維園

不要太睇重數字，40分去60分，無咩難度，90分去98分難過40分去60分好多

又自high j人數

agger

得罪講句睇地鐵站爆嘅程度就知80萬差唔多

罷左鐵喇手足

你估個個真係罷到足咩

所以有d罷左有d冇罷咪少左人囉

所以東角道入都計

咪太執著數字啦，三百萬都改變唔到架

改變唔到更加要做，做到變為止

元旦見，維園見！

因為報細數

啱呀

因為一百萬人真係好撚多，唔好set 到個target 咁高

S

pushhh

推啊屌

推啊屌你

幫手推啊屌你

求下大家幫手推啊屌你老母

0101

Z

一睡

入維園計人數

其實真係要諗諗計
上次有好多人因為班狗封西隧
搞到好多人都出唔到維園 全部被迫要喺中環落車
根本上次遊行嘅人數就唔可以作準

其實係咪應該搵一條固定去嘅路線
Eg 所有人只經紅隧東隧去維園 一定要入到維園為止

其實128應該真係冇一百萬 嗰日過咗sogo之後就好暢順 未到7點就行完 感覺少人過71

天后出
炮台山出
北角出

推，出年見

天后入，老銅出

天后出，塞維園

推，唔好懶

出左去先算

推 唔好再俾藉口自己啦！

唔想潑大家冷水
但大家要知當初200萬人都有一堆係藍絲/淺藍/中立撚嚟 有藍絲親戚係反修例但反勇武

入維園，唔好再打尖

and 企鬆d, 企鬆d,企鬆d, 方便手足走位

維園等！！！！！

天后吖

入纏園

點都迫入維園

推推

1月1 維園見

有，係某d鬼報細幾倍

非常尊重你，有去過細活動同大活動就知個分別

大活動係打卡，嘉年華
細活動係有noise 但被捕率好高

所以好多人好自私唔去細活動，淨係去大活動就話幫左手

如果手足你地需要休息，絕對同意可以唔去大遊行

兄弟爬山，要輪流休息

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

好，聽你講，入維園

616 118又個個都有入維園咩

咁如果搭巴士可唔可以係sogo門口落

而家好多人進化到喺灣仔入，鵝頸橋又一堆

天后唔得就炮台山 炮台山唔得就北角直到柴灣

塞維園